經濟衰退但供應短缺 樓價將會是起是跌呢？〈蕭若元：理論蕭析〉香港樓市系列一

無答案嘅⋯⋯

是但啦
反正唔再關我事

佢一日唔講, 樓價都會起升市同跌市同時出現既疊加態
燒藥元的樓市

佢咪講左剛需每年四萬，今年年尾四個月四萬人申請左良民證準備移民，梁振英定左每年三萬左右房屋供應，照呢個睇樓價係會跌
要考慮嘅因素有
1.大陸決定香港唔再係金融中心中資會走人
2.香港人會唔會移民
3.社會運動會唔會少咗，經濟由衰變盛

有好多未知因素所以佢答唔到你

佢不嬲教你思考多

/可能未講完

始終覺得好多人拎良民證只係為去坐移民監, 為自己拎對逃生門但到最後係唔會走. 單靠D"真移民"既個案似乎好難隊趺個市. 要去到外資對香港失去信心先掂....

有新片話會升好多 不過仲有其他因素未有結果

咁係咪姐係會比佢燈到跌？？

樓價點會跌

去坐移民監你都會賣樓啦，全球收稅架大佬，你租金回報點cover

視乎移去邊， 有d 簽左稅務協定，
租金都係只交香港果part.